無委任證/number點拆?入黎睇

以下係轉載朋友嘅post，希望大家可以參考下。

如果遇上無委任證嘅「警察」要求搜身、出示身份證，甚至只係路過見到一班「無證人士」疑似執行職務，都要保持冷靜叫佢先出示委任證再算，更加唔好怕煩，投訴現場更高級嘅指揮，千祈唔好有「講都無用」、「投訴都無用」嘅心態，如果投訴無用，咁大家爭取成立獨立調查都係無用的，所以唔好理有無用，行動最實際。

提你地一樣野，如果成班人無number，可以投訴在埸果group最高指揮官。 如果都唔俾，可以投訴成個operation最高指揮官。再唔係，投訴警務處長。

有人識咁做，又變成新聞。迫佢地交人或割蓆，當佢地發現有人識咁，下次就無人敢俾佢地唔用number。例如如果你有一班人無number, 又無人出示委任證。但成個示威活動現場一定有最高指揮官。 又一定要佢默許先可以咁。你們就可以投訴呢個指揮官，投訴佢容許係佢指揮下既同事違反規則，咁樣投訴一定有用。
我發現，你地識得玩不合作運動，但點解開始去做佢地最想你地做既野「連投訴都廢事」？呢行其實好想有榮譽感。但偏偏就要name and shame佢。你地仲要高調去投訴「某某指揮官縱容下屬唔show warrant card。」呢個其實唔查都知唔啱。就是要部門公開表示「咁係邊個話可以咁做、啱定唔啱」等佢地為做壞事付出代價。
同時，試想幾十甚至幾百人去投訴，班友做得辛苦嘛？

如果投訴基制係完全無作用，佢哋係0付出既，仲使唔使叫佢地收埋D膊頭number 同warrant card ？ 唔show warrant card? 梗係有用，現場指揮官先會咁落order啦。佢哋就係知大部分人只係知道「警察A打你就投訴A」。 唔知如果大型行動或有上級在場，可以投訴現場指揮官，一以為可以甩身。
正如21/7光頭佬事件，你們個投訴一定上佢身。 如果咁多人投訴，下次就會收嫌。 如果咁多次行動咁多問題，要投訴其實可以過千單投訴。

大型行動是歸行動處處長
投訴就歸監管處處長
你試想，行動處一個order令監管長爆煲，監管處會點？

一個投訴無用，一百個投訴都無用，
但當有一千個一萬個投訴就絕對有用!!!!!!!!!!!!

投訴無用就唔使收埋委任證有道理
點都好煩到班狗一定無壞

推

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

無錯！所以要靠大家一齊投訴
咁樣佢地先唔敢咁放肆
以為亂咁打人唔洗負責!!!!!!!!

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

8月5號齊罷工

可以網上直接填寫「投訴警察表格」
但唔係好信得過啲黑警
直接send email係咪好啲？
有無手足有試過投訴可以分享下？

監警會email: enq@ipcc.gov.hk (網上面淨係搵到呢個email)
email內需要提交嘅資料可參考下面幅圖

投訴會有效係基於有法治，依家根本都無法治，之前一大堆巴打投訴最後一係唔覆一係就話證據不足。
呢樣要再諗諗計